建議美國處死全球華為用家

佢哋依家應該比死更慘
仲要係華為自己懲罰返自己用家

班廢柴日日俾華為撚 機都死埋上唔到黎嘈 已經比死更難受啦

唔覺